P2P受害者北京大游行，當局出重手圍追堵截抓捕

拉左又受害人即係無左債, 又成最大贏家

高回報率，有錢賺就自已袋，出事搵政府揹鍋

無受害人即係無事發生過，即係無問題

啲公司都執左你地仲想點
又出黎搞事

搞搞震

呃哂d錢就走佬
仲唔搞事?
順民無咁on9

搞掂借款人就無借款

想獨立

正常人都唔會亂投資
尤其係支那股票同呢d似是而非嘅基金喇

呢班人就係唔正常，太貪心

解決提出問題的人

的確，唔係點解債換股呢d on9野都有人理

游行🤔
輕功水上飄